「大洗jj」畢業搵萬三月月清，而家搵二萬三又月月清

養部車每月都用緊6千幾蚊
其他錢都唔知自己點用，下下都清晒儲唔到錢
有冇巴打同我一樣搵幾多洗幾多

唔好養車囉

供緊兩千幾個月呀

儲黎做乜

搵兩萬幾都敢養車

搵幾多先養得呀ching...

咁都幾好啦, 唔洗成日愁住戶口仲有幾多錢淨

幾大啊

有咁嘅收入，就有咁嘅支出，好正常

家用俾幾多?

弱智3皮養車

大把人充大頭鬼，住村屋搵20k唔夠養架古董Benz,BMW呃蝦條
一個月四五千平過叫雞

我同你人工差唔多，但每個月儲 $ 6000 以上，戶口有十幾萬。一早考左車牌，不過無唸過買車，除左返工搭巴士，平時去街出入都係搭的士同 Uber 多已經好方便，暫時未需要自己揸車